都市騙案，繼猜猜我是誰、順豐快遞後又一新搞作

你今日比人玩左未？

上次回佢 , 你就係果個美國間諜

立即CUT線

好多台灣人都做騙案搵食，點數黨